梁 詠 琪 宣 佈 決 定 同 Sergio 追 第 二 胎

同Seigo 11年結婚之後，Gigi 用咗四年時間養好身體，幾經辛苦先有咗Sofia。 寶貝女得來不易，Gigi 自然錫到燶啦！一家三囗而家無論去到邊都糖黐豆。早排《壹仔》先見到佢地喺淺水灣開約埋朋友餐。

坐低之後，Gigi 發辦嗌嘢食。三歲大嘅Sofia 超級活躍，成餐飯冇時停，周身郁又四圍望。不過Gigi 都好有耐性氹阿女食飯。食食下Sofia 又突然勁嗲，要媽咪錫錫。 之後又要餵媽咪Daddy 飲嘢。 阿女keep 住搞搞震，Gigi唯有投降，比佢出公園放下電啦！Sofia 擒高又擒低，不過都顧住儀態，夠晒貪靚呀！

食完餐飯，一家三囗行去攞車返歸。沿路Sofia 拉住Gigi 喪跑，真係少啲精力都搞唔掂呀！所以話呢⋯⋯有仔真係要趁嫩生架！希望Gigi趕得切搭尾班車啦！

西